同老婆做愛好冇癮

死魚一樣

叫佢循例都嗌下lo

性生活唔美滿？

唔好因爲咁去偷食

咁因為咁去叫雞得唔得

想搵藉口偷食？

不如問你老婆做乜咁啦，呢樣都好易產生之間既問題

點解要結婚

樓主，你都好，我同老婆做仲冇癮，入果下成日話痛，然後推開我，搞到好似強姦人咁款

扑左8年都仲咁好扑

日子不遠了

出去洗小小錢好過求佢

根本遲早既事

邊撚個比負皮

樓主同你老婆分別幾大

同我女朋友一樣

我有d性潔癖，諗起d雞比過d麻甩佬上過就扯唔起

利申：我老婆第一次比我的

但你第一次比左啲雞

叫你老婆同我做，包佢超high

佢up乜鳩

聽人講條野太幼插人好似被針吉咁

佢可能講緊自己第一次比左隻雞

你地相處有問題，缺乏溝通，唔明白雙方係做愛既要求同期望
＝＞你身為男人就要認真搵下佢個Ｇ點係邊，而佢要學下演戲，唔洗太誇張，少少已經ＯＫ！

比啲心機，做好個愛啦～祝生活美滿性福

偷食啦

女人...

有前戲就叫你唔好搞咁多嘢,催你帶套
冇前戲又話鳩你咁趕咁猴擒做乜
唔掂佢又問你係咪出面同第條女搞完嚟,仲要扮撚晒委屈咁問你係咪唔愛佢
你一下唔為意發咗吓脾氣,就連頭髮都唔使旨意掂到,出廳瞓啦你!

好喇,當你有得被恩准有前戲,又有百鳩幾個問題出現喇,
除佢衫又話熱/凍
摸下個胸就問你做乜一嚟就揸波
摸下面又話唔鍾意
隔手夾腳呢啲嘢在所難免
未埋牙就已經好似打完詠春咁攰
唔單止鬥力,仲要鬥智
你摸佢個胸時讚下佢大波好正,佢會無啦啦問你“如果有第條女個胸大過我你又會上啦?”
喂大佬呢啲問題都問得出口,唔通我真係答會咩。到你答唔會佢又話你假,之後擰撚轉身唔比搞。
含撚,舔身呢啲嘢根本唔使諗,就算你副軀殼有幾乾淨都有問題。
唔洗乾淨有異味唔含唔舔好正常,人人都會
洗乾淨都被嫌棄有陣梘液味,到底前世做錯啲咩先會溝到件咁嘅女。

縱使你已經身心俱疲,但又當你再過一關,準備埋牙,問題又出現喇!
如果冇前戲條女下面唔濕,咁你就咁入佢當然會痛啦,但你又唔可以用手/口接觸到佢下面,咁點算呢?唯有用念力希望佢自動出水,又或者實際啲,用啲有多啲潤滑劑嘅condom囉。
入撚到你就以為會見到曙光好撚巴閉,非也。所有一舉一動都要被支配住,用力少少就話大力,細力啲又問你係咪冇食飯,轉體位又話好地地做乜要轉,唔轉位又話同一個位唔有趣,試吓新體位又問你邊度學返嚟(下刪訓話x2046)。撞啱有日狀態好啲,持久咗,都要比條女屈係咪之前射咗Q。

算喇乜心情都冇晒,投降唔做,條女隻委屈鬼又上身,話你唔尊重佢唔愛佢,衰啲嘅連馬尿都標埋。好嘢,又要好似氹細路咁氹返佢,之後比佢責撚住對手瞓成晚,第朝隻手郁唔撚到。

總之同屋企嗰個做愛,仲辛苦過返工。

樓上講得好好

Ching ho ball

借分享

無任歡迎

新潮文誕生

上面篇文好中

潮文

篇文中撚到仆街

潮文？

點樣做到

你有冇反省過自己係咪問題所在

英雄所見略同
所以我都係一個a0毒撚

責住對手果到好中
搞完唔攬住訓就話我當佢乜
壓住隻手真係好辛苦

笑到仆街

屌你！

我都係 屌多兩屌又話頂住哂好唔舒服on9

新潮文
巴打真事？條女咁撚煩換過啦不如

人黎 賜酒

見証新潮文

牙簽仔又玩自爆

我十年

有反應真係好好

見證潮文誕生

好大怨氣

潮文

but I know that feel bro

好慘呀巴打

🤦🏼‍♂️

太激動㩒錯負皮 sorry

痴線，字字珠磯，句句鏗鏘

我唔知係潮文未見過定點
總之講中晒

用KY la，我用開嗰支叫pjur
摸陰核手指唔可以乾，否則會唔舒服，用少少KY，用陰力摸到佢陰核高潮先
大J嘅話，入之前塗少少喺J到先

（其他前戲就自己研究啦）

我老婆以前都成日嗌痛，好多謝性商店老闆娘教曉我「冷氣會抽乾水」，介紹左呢支野俾我，自從第一次用左KY屌到佢腳震之後，老婆就鍾意同我做愛

正皮是比篇文的

做之前半個鐘飲多啲水先(1杯左右)
平時係咪少飲水？

咦，真係有用？？試下先

篇潮文好正，係咪一早寫定？

笑死，究竟有幾大怨氣

完全唔好笑，真實到仆街

呢篇絕對100%absolutely肯肯定唔係潮文，係我啱啱起身喺未瞓醒嘅老婆隔離逐隻字打出嚟，所以感受特別深

姐係樓主其實係叫雞破處

突然發覺先前幾次都係開住冷氣做所以去到中段係乾哂水

有
體液咪又係要由身體水份度嚟
飲唔夠水眼都乾啲啦
唔記得邊度睇返嚟
同friend研究過係有分別
反而我覺得冷氣機唔大影響，呢幾日咁唔開實在太熱

篇文睇到我喊左出黎

會唔會係你唔夠吸引

見證新潮文嘅誕生

可能佢係出面食飽
返黎見到你條賓周仔都無癮啦

篇文笑死
好深感受咁

好勁, 出口成文, 好多墨水

巴打好撚慘

唉，巴打明白你嘅感受

呢位巴位俾人調教得好好

正皮比潮文

大佬你直程講曬我既心聲，唉
咁可以點，唔怕真係叫雞咩

點解咁多負皮？

唉
只係想同老婆做
但係佢生完bb之後好似無左性慾
加上夜晚又要餵人奶，番工又辛苦
成日話累...
我想兩情相悅咁做,而唔係我出到聲佢先交功課

樓豬個名

自己技巧唔得就話個老婆交唔到功課

駁唔到

咁多人共嗚，即係原來好多香港女性都係咁

成日見到呢d post
睇到巴打你咁講
有d明點解上一輩d人生左細路老婆會辭職
兩個都返工就算請工人
要養細路又要養四大長老仲要養埋工人
厭力大到冇心情扑野

唔通正正常常果d會特登出post曬命咩

笑撚死

見証新潮文誕生？

係咪年代唔同既問題？

利申：老婆係90後，自動波，好爽

好認同，返工辛苦會影響心情，所以我都唔會對佢要求啲乜，敢怒不敢言，唯有做條廢條喺呢度呻吓，諗吓點解當初要同佢結婚就算鳩數。

長知識了

有生次年見證新潮文誕生

其實每次都有做足前戲，佢下面好易濕，係唔知點解第一下入果下好痛，入左之後就冇事，但每次轉姿勢都係第一下入好痛，佢一痛就有反抗力係我度，真係幾累幾冇癮，我地都有諗過好唔好睇醫生

真係有幸得見

媽，我見到有潮文誕生呀

勁

係人人唔同

利申：老婆都係90後

打飛機好過啦

我都睇到眼濕濕
巴打你咁都忍到真係人中之龍

估計個處女膜未完全穿曬
所以第一次入就撞到

其實男人好簡單，返到屋企有閪屌已經好滿足
偏偏自己條女唔肯做愛
真係唔知自己幾時頂唔順

呢啲嘢係雙方面，你有冇了解佢冇興趣同你扑嘢嘅原因係咩？最重要係你有冇令佢做到高潮迭起過先？

乜真係咁多女人係咁架咩
我好大食又成日自動波擒上條仔到 佢都有d頂唔順

咁同男人做啦

好文一篇

幫下手做家務可能佢會笑住比你屌

篇文好應

咁你都幾慘 我試過十幾條女得一個死魚

On9

唔係個個男仔都好似你咁主動架,你男友真幸福,不過會唔會係你無搽ky落條野到所以你男友痛,驚左?

我認識好多女仔friend都享受性事架喎
咁既女仔應該算少數

同男人扑啦，多花式好多
試過真係返唔到轉頭

利申: 飛機

你認錯人？？

有無諗過係自己問題？
前戲做唔夠緊係無癮同你繼續搞啦

潛力潮文

巴打試唔試下我後欄，肥美多汁。
我絕對唔係死魚，嗌到你樓上都聽到，
可以環保

心聲啊屌

受細佬一拜

新潮文
認真問 真係有咁煩？

大佬，結左婚日日對住，對足十年百年，個mood都冇啦

你男友真幸福 但係呢d自己送上門既反而唔會擺得耐

有個淫底既女朋友都幾幸福，不過都遇左佢係唔知第幾手

埋單男

請受小弟一拜

講得幾好

但我真係笑唔出

痴撚線 篇文笑到我仆街

預左

十年八年

紫青巴入黎發表下意見

咁樣既女人你都娶

咁都有gay post

轉下位又嫌三嫌四 都唔撚使你郁喇 唉

係心聲黎！
唉！敢怒不敢言

算吧啦，我睇化左

唔出聲要求佢做，佢真係唔做

正評俾師兄！

睇到心都酸撚埋

結咗婚先性生活唔夾好撚慘

我相反，大肚嗰時撩老公佢唔夠膽做，驚影響到bb
生完好快我就投入返，反而係佢成日話攰
下下要我主動 我都唔想要我出聲佢先交功課囉
而且而家仲同bb一間房，想嗌都只可以細細聲

我諗緊呢篇係咪我夢遊打出黎

你個人就真係剩返性愛？？

性生活不協調真係愛情同婚姻一大阻礙
身理同心理上都需要呢樣野
自慰得多又無feel

佢性需要不大

這裡是連登...

止下咳囉，同真做差好遠。

所以唔贊成婚後性行為😂

I know that feel,屌mary咁

我同你老婆做愛個陣 佢叫到拆天喎

唔贊成婚後先有*

正皮比上面嘅留言

有無 諗過係你自己性無能

點解會有咁多負評

成班虧佬取暖噁心到

我好愛我男友所以好享受同佢做

唉，一樣，老婆又係死魚，又生完小朋友。不過就調轉，佢反而要求做，但我對住佢就無乜興奮感覺 。

同感

高汁

比男朋友破左處開發左之後就好鐘意做
可惜土地問題 大家又要做野
想扑都無時間扑
覺得適當既性生活係人生一大樂事

成班唔識turn on條女 就係度揾暖爐打飛機 唔講重以為十個女人九個性冷感
女人係咁有問題 就擺唔到個閪當八達通啦 有下個腦 提升下自己技術先啦

結婚前乜都得,結婚後乜撚都唔得

打j好過
早幾日放假全日得自己喺屋企j左3次爽到震
好似返到自己十幾歲果陣咁

港女姐

巴打，我係岩岩做左次0 quality 既愛之後係張床度睇到

我都驚所以唔係成日比佢食

都唔係成日有得食

啱

樓主就 入左嫁啦 你老婆就話痛
你同樓主交换老婆啦

話佢叫雞破處囉

新潮文

念力出水 笑出黎

中撚曬

好簡單
因為結左婚，自己出左貨，有人埋左單
售後服務既野香港不嬲都無架啦

叫左佢都唔知啦，都唔同你做，鬼知你有無貨

笑住咁睇住你做
然後自己訓教
女人既野好簡單，你有吸引力有新鮮感有錢自然自動波

依家咪變潮文囉

有乜分別

你條j係咪太彎

覺得好笑既人一定未試過
我睇完淨係覺得好有共鳴，眼濕濕

咁睇嚟要搵apple做個女朋友出嚟

好多時都係娶左先知貨不對辦

樓主同新潮文巴打

會唔會因為你太細條
試下用玩具
如果佢有反應=你問題

分析力好勁

喊咗

我另一半瘋狂迷戀我喎

我無依個問題

你一齊左幾耐先，頭1，2年熱戀迷戀係正常喎

結婚之前唔係咁？

摸都唔摸得應該唔係男人技術問題
有啲女人係真係會覺得性好污糟
利申：女人

or baby condom

你去見工都講到自己曉飛
請左你之後就扮工啦
同理，婚後性生活對某d女人只係after sales services既一種

港女先係咁垃圾，屌

唉 以前12個裝捱唔到一個月 而家用一年都仲有剩

偷食啦 大丈夫冇錯架 唔去迫老婆少D磨擦不滿, 罪疚感又會令你對佢好D
雙嬴

貼過去只有一種回覆
"男人淨係識用下面諗野"
"老公同我一齊只係為左做愛？"
Etc

到時比班師奶吓吓正面抽擊,我捧一百個老母出嚟都唔掂

有港女婚前唔俾扑

咁又真係好慘

佢好幸福， 身在福中不知福

wrong hole

邊個仆街俾咁多負皮

有冇諗過係你前戲做得差

apple?
咁即係又要食炒價啦
做香港人真係好慘

陳小春

檢討呢樣嘢我經常都有做,都有諗過係咪自己技術不足。
但好老實講,我同啲ex或者以前啲partner都冇出現過呢種情況,比條女搾到變人乾都試過,唯獨係我娶嘅呢個女人。拍拖時都冇乜嘢,正常間中有搞嘢,但結婚之後就慢慢對性提不起勁,可能時間耐咗,淡咗啦。再加上佢都有啲抗拒討論呢啲話題,所以我覺得無謂勉強。

交功課啫

好撚慘

正評 俾篇文

唉，都結左婚啦可以點喎

同我一模一樣
女人就要求有錢有車有樓 我地男人就好膚淺 要求有好身材 有美滿性行為 但係我一要求 條女就當正我變態咁
又話煩又黑面
利伸 一齊七年

雖然做完都係要氹
但起碼性方面幾好啊
佢又有得高潮，我又有得射，周不時仲一齊嚟高潮
睇你地識唔識做到氣氛姐

見証重要時刻

一齊左會厭男女都一樣啦
老婆對厭左你 ....

講到幾勁幾勁 自我感覺良好
對手個反應咪話左俾你知你個表現掂唔掂

結婚前唔覺得污糟
結婚之後突然有潔癖？

高汁潮文

好慘

婚前趕出貨，婚後仲洗乜理你

屌 同感

屌 未撚洗結婚已經好撚煩啦
又話要沖涼先
又話好熱
又話好噪
屌
講起就嬲

屌，好多回post都未經歷過結婚,跟本就唔撚明白婚後既苦處

你老婆平時姣到爆

可能根本唔想同你做

一講起，我d陰影出晒黎

雖然感覺到你無奈
不過笑到仆街

用黎用去都男上女下，有冇人明

老老實實，日日比你同大美人李xx卜野，都會有厭既一日，有冇人明白？

老老實實，真係心思思想出去試嫁

老虎乸做愛潮文

我反而成日引我男朋友佢會拒絕我
我同佢已經兩三個月無扑過
又唔敢出聲

我個ex 鐘意訓教多個扑野 , 飛機都唔打 , 個時有諗過搵sp
我仲識朋友無乜性慾， 同佢女朋友又係好少扑野

仲話表現問題,佢地識柒咩

豬排乎？

你屌左大美人先講啦

買隻美極俾佢

咁係咪即係男人點都會去偷食

未必嫁，我就唔會

離婚

是但一方唔配合都好燈

利申 女朋友配合

咁扑厭左點解決

吓乜會咁架咩？

有幸見證潮文誕生

載入史冊

所以結婚真係冇好野，
除非分身家

沖涼有咩問題？
唔沖點含撚奶西

離婚 ?

綠色

對住一個女人始終都有扑厭嘅一日，耐左咪開始講感情囉，一段關係又唔係淨係得扑嘢，唔通吓吓扑厭左又分手離婚咩

好彩我男友好滿意我地既性生活。。

自己死忍怪得邊個

搵多D錢就會好

me2

如果男友條J太細可以點
成世人只係同過3個男人扑野，佢係第三個
頭2個都好粗好大，但只係做過1,2次
依家男友一齊左4年，已經搞過無數次，但佢既粗度得個1蚊銀咁上下。佢仲成日一路搞一路問我佢粗唔粗大唔大... 都唔知點答佢好.... 係玩震蛋先會有feel，插都已經冇乜感覺

因為仲係男朋友，未係老公

交戲係必須
我個個餵唔飽，但好鐘意同佢扑野 都要交足戲，

咁撚幼😂仲可以自知之明都無？
Btw 男伴丁幼慘過女伴波平

好同情你

交足戲嫁我 淨係唔答佢大唔大粗唔粗，間唔中仲要扮高潮...
完左之後真係好想呢埋一二邊喊

佢明明都成日睇無碼av
點解都仲可以成日自己讚自己碌野粗

係咪缺乏自信想獲你認同？

佢仲問我飽未... 我未係咪可以黎多劑
又成日話自己條野又大又硬, 我個ex 大個你又同你講咩

之前有人出過篇文話平胸女都唔緊要，可以唔除衫搞，反正點都有個西，但細J男就真係冇辦法...
真係好想比10000個like

個個男人都係咁... 以為我地嗌就代表爽？ 我高潮都未到

J 細 ,入去嘅感覺真係好空洞
跟本用乜體位都唔會有感覺

佢地唔知自己條丁relative performance 係點咪估估下🙊🙊🙊🙊

好慘....... 偷食我都唔會怪你

仲要一路搞一路問爽唔爽啊舒唔舒服啊，有冇高潮啊，搞一次問3,4次有冇高潮... 我一次都冇答過佢 想喊

我仲儲緊錢稔住同佢買樓結婚，咁就一世

打死都唔偷食 最多咪diy

買假鳩😎😎😎

係咩？我唔覺喎⋯⋯

震蛋先係我最好朋友

試下抽插時雙腿夾緊？
屌過9條女其中一個偏鬆 佢夾住之後大家都爽好多

唔知冇割包皮關唔關事
我以前會借d兒send d做運動練大J同割包皮既舊登po比佢睇，因為我見人地話真係有大到
點知佢話: 我碌野咁大再練大你會痛

哇屌哪來的自信

已經夾到大脾之間0cm空隙 佢插2隻手指仲爽過用J

🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈

Shit ...

樂觀d睇
佢出去偷食想搵sp都冇market
多謝絲打埋佢單

可能搵男sp

唔知第時同佢生仔會唔會遺傳細J

佢之前屌過幾多條女？

會玩d咩

你好勇

你地各自sample size 幾大🤔

大J真係含幾含都會攰，個口張得太大 好似睇牙醫咁

含幾含就會想嘔咁

我餵過人奶 嗰段時間唔係冇性慾 而係有性慾都冇水出

係咪你太鬆炸

咁唔怪得
活喺自己性愛世界入面
你唔好放佢出黎害人喇

死魚真慘既。。。。。。性生活好重要。。。。。

有得做咪好囉
一年超過廿次既算你好彩啦，唉

send sheshe絲打個post比佢睇
叫佢用手口滿足左你先lo

我條女次次都唔比我扑

樓主人呢？

有咩奇難雜症可以refer俾我wo

唔會係我太鬆 因為我試過自己用1隻手指伸入去都feel到包住哂幾緊緻

好難想像，咁細碌你都可以頂咁耐勁

所以你班死港女有時又真係抵死既

潮文誕生

同人地老婆做愛有癮好多

唔信你問下你老婆 ?

講得冇錯

但結咗婚其實都可以搵啲新花式玩下，一味呻其實冇意思，一陣餵唔飽個老婆出去偷食唔好怪人

直徑得1蚊又好似真係......

你地咪好囉,仲有得同老婆做,我跟老婆感情淡到兩三年都無做過了

在

食左飯未

食緊，係灣仔

結婚好耐？

心入面種辛酸比你講哂出黎

已被偷文。

交換啦

所以死都唔會同居結婚

d女一覺得岸已上就會性冷感

屌,我平時開post毒到冇人理,而家竟然有人轉載我篇鳩文